大和解： popo入popo入popo入popo入

有幾點你地一定要知：
-要上位，你老細一定要咩鑊
-ot錢你一定要有勇武，捉人唔洗咁落力既
-長期抗爭先會對popo 你地最有利
-解放軍一出，你地會用完即棄

以下係比連燈仔聽：
-從來未聽過現代革命運動冇軍政府支持底下會贏。
-同popo暗地裏和解，傾好個deal，popo攞ot錢，香港人攞自由
-5大訴求再增加1個，同popo和解有關，拉壟popo

呢個post 一定多負皮，但照推10下

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

出黎行都係講錢
老差骨一定有教你地
Why not 買兩邊食兩家茶禮
Popo撐政府最後都係變condom,同後香港人傾好個deal

三國志告訴我們的事：
你有無試過玩桃園結義時代用劉備一開始可以向曹操勸佢投降？
正如而家我地要政府答應五大訴求一樣荒謬！
你無能力打殘對家點撚樣叫人投降？
眾籌買狗頭係唯一我地香港人可以做既事！

Popo孫權借地
勇武劉備借撚
咁樣先有三國

清兵入關都要有明朝吳三桂
孫中山亦都要有袁世凱

香港人需要一個孫中山，亦需要一個袁世凱
你地明唔明

袁世凱就係孫中山把槍

去到一個最關鍵既日子
3萬個警案如果罷工3個鐘
香港就會變天

呢鋪警隊贏盡掌聲
Popo你地都想仔女由過街老鼠變做人民英雄之子

最關鍵既日子係幾時？
可能係10月1 國慶，維尼訪港

岩岩好10連
請廣傳

佢地唔旨在果d錢 佢地係要打7我地
哂氣啦

我以為呢個post會一面倒負皮
而家原來都有3:5 開

大和解
香港人需要屬於香港人既警察
唔係需要黨察

袁世凱當年志在打7孫中山

推

和你老母

Popo賺OT對佢哋嚟講係bonus
佢哋享受嘅係打完人冇責任
攞正牌做爛仔
然後再同自己講係維護法治

一句講哂
冇一個係無辜

睇黎連燈仔同popo 都係有同一樣既想法6:10

和唔和解唔到我話事
你問俾人斬既手足同新屋嶺既手足

香港人需要屬於香港人既槍
你幾唔鍾意都好，要贏，有時候就要同曾經既敵人合作

菲利都要同悟空傾好個deal先會同吉連攬炒
悟空嫌菲利仆街就唔會打得贏吉連

好好奇 ,如果 政府把 香港人 同 中國人 放喺對立點，popo 會企邊一邊？

我係署長會食兩家茶禮：
一面鼓勵示威
一面全力叫洗班細腦掌力全開，等班細ot會claim 足
確保警隊唔會被軍放軍出動開到實槍
只要一開到實彈，兩邊雙輸，警察硬食

第一個post都講左
只要打爭持續，警隊先最有利
無上限ot,拿夠錢走人

7:14
和喇
請廣傳，理性思考，香港人需要一支香港人既尊屬左輪

呢個真 我冇資格咁講

天奇都話：唔好比仇恨蒙蔽
菲利都殺過無閒，悟空為左贏都要搵佢組隊